［緊急］唔記得屯門屋企嘅密碼

救人呀！

置樂個面